 inciso seis é garantido ao servidor público civil o direito à livre associação sindical  inciso sete o direito de greve será exercido nos termos e nos limites definidos em lei específica  inciso oito a lei reservará percentual dos cargos e empregos públicos para as pessoas portadoras de deficiência e definirá os critérios de sua admissão   